[大家都是支那人]台灣人抄襲 香港studio sorry 的粗口麻雀

[拜託台灣人廣傳]
台灣第一魯蛇王 王浚儒，抄襲 香港studio sorry 的粗口麻雀，你不出來回應一下嗎？我還是會發文讓大家來找你！直到你下架你的魯蛇商品！

台灣魯蛇王浚儒，嫌香港太窒息，回台後抄襲香港本土品牌，自打嘴巴：

原文：

原片：

專頁：

「收到讀者報料，這間台灣店抄我們了好一段時間，將廣東話改國話粗口其實有什麼好玩？來來去去都只有幹你娘，根本就做不到廣東話的變化。整套牌抄襲得很相似，連video都一樣，給點創意好嗎？所以要澄清絕對不是我們的出品，要認明正貨ok?
抄襲香港的桌遊玩法、顏色和影片，這套遊戲本來是以廣東話為藍本，廣東話粗口也是其核心所在。
以我所認識台灣人也注重文化傳承和版權問題，絕非此等劣質鄉民，我謹請台灣朋友不要買，並檢舉其網店。」
－以上翻譯只供台灣人閱讀

這年頭什麼都抄襲品，以為改一下字就當成新商品推出。
整個商品的外觀設計、玩法、和影片剪接都抄襲香港的Studio sorry。另外Studio Sorry 的產品是全木制做，保持質感，並非那種用紙和塑膠可以代替到的手感。

商品原意就是要有香港特色的那種鮮艷的紅綠藍黃和楷書字，如今台灣抄襲者也跟著做，這是很明顯的無腦抄襲吧？

要做一件商品前有那麼多的東西要設計和不斷改善，開發中有多少問題要改善，你作為抄襲者你知道嗎？

這是一個有關產品聲譽和抄襲知識產權的問題，每一位設計者每天都在面對這種無恥之徒，我也希望在此教育各位，不要去買這種人的商品，並且跟你身邊的台灣人罷買。

而我也知道抄襲者當中也有一位香港人和美國華僑，面就人地比，假就自己丟，你抄到一時，唔會比你抄到一世。代表香港的設計師送你一句精妙的廣東話：屌你老母戇撚柒鳩正契弟。

From: FB - Kayei Nou, Studio Sorry

正

台灣人不是台灣人
台灣多支那人扮本土
樓主係五毛
台灣起碼有民主
香港都係啦

夢想實踐家／回台當最操的兵 他保住中華民國護照

Lm

流明

lm

1. 維護大局穩定， 預防群眾反抗，利用群眾貪生怕死等的心理，進行精神維穩。宣揚民主改良，培養民眾成為溫和民主派，決不反對黨和政府，把責任推給貪官污吏，規避政權風險。

2. 引導認知差異：製造矛盾而引起鬥爭，產生派系分別，瓦解民主抵抗派團結

3. 引導群眾認知：主要責任是體制問題，避免群眾發現政府操縱體制。利用老年人思維彊化，轉移政府責任去體制和法律的不健全，要堅信支那會自我改良！

4. 宣傳覺醒理論：給予頑固民主派群眾一個逃避現實的精神麻醉，安慰民心。讓群眾多宣揚民主要依靠全民覺醒，不能採取鬥爭！重點是引導全民輿論走向溫和，放棄攻擊。保護政府安全

5. 實施釣魚執法圍捕危險分子，消滅潛在危害

6. 團聚老年人，培養順民耍嘴皮子愛好者，發佈各種虛假腐敗內幕信息，引導群眾談論腐敗官員，消除民主思維。

*課程培訓要求：堅持網絡維穩，搞好輿論引導，破壞敵對勢力，瓦解群眾敵對政府的意識，防止各地暴力對抗

支持香港屌柒支台狗